{"id":473,"date":"2024-04-29T18:04:25","date_gmt":"2024-04-29T16:04:25","guid":{"rendered":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/?page_id=473"},"modified":"2025-01-30T10:07:58","modified_gmt":"2025-01-30T09:07:58","slug":"dorftstrasse-schoeneiche","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/","title":{"rendered":"Dorfstra\u00dfe &#8211; Sch\u00f6neiche"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; _builder_version=&#8220;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; positioning=&#8220;none&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220; animation_style=&#8220;fade&#8220; sticky_position=&#8220;top&#8220; global_module=&#8220;53&#8243; saved_tabs=&#8220;all&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_2,1_2&#8243; custom_padding_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; _builder_version=&#8220;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; width=&#8220;85%&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; custom_padding_tablet=&#8220;&#8220; custom_padding_phone=&#8220;30px||0px||false|false&#8220; module_alignment_tablet=&#8220;&#8220; module_alignment_phone=&#8220;center&#8220; module_alignment_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo-e1709540175210.jpg&#8220; alt=&#8220;Logo_Boehm&#8220; title_text=&#8220;Logo_Boehm&#8220; align=&#8220;center&#8220; _builder_version=&#8220;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; max_width=&#8220;25%&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_2&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_menu active_link_color=&#8220;#000000&#8243; dropdown_menu_bg_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; dropdown_menu_line_color=&#8220;#0C71C3&#8243; dropdown_menu_text_color=&#8220;#000000&#8243; dropdown_menu_active_link_color=&#8220;#0C71C3&#8243; mobile_menu_bg_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; mobile_menu_text_color=&#8220;#000000&#8243; cart_icon_color=&#8220;#0C71C3&#8243; search_icon_color=&#8220;#0C71C3&#8243; menu_icon_color=&#8220;#0C71C3&#8243; menu_icon_font_size=&#8220;45px&#8220; _builder_version=&#8220;4.25.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; menu_font=&#8220;Oswald||||||||&#8220; menu_text_color=&#8220;#000000&#8243; menu_font_size=&#8220;17px&#8220; menu_letter_spacing=&#8220;1.5px&#8220; menu_line_height=&#8220;1.2em&#8220; width=&#8220;159.4%&#8220; custom_margin=&#8220;20px|-20px||-20px|false|true&#8220; custom_margin_tablet=&#8220;&#8220; custom_margin_phone=&#8220;0px|0px||0px|false|true&#8220; custom_margin_last_edited=&#8220;on|phone&#8220; custom_padding=&#8220;0px|0px|0px|0px|false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_menu][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;2_5,3_5&#8243; use_custom_gutter=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; background_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; module_alignment=&#8220;center&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;2_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_font=&#8220;|600|||||||&#8220; text_text_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; text_font_size=&#8220;24px&#8220; background_color=&#8220;#2F1447&#8243; custom_margin=&#8220;0px||||false|false&#8220; custom_padding=&#8220;10px|10px|10px|10px|false|false&#8220; border_width_all=&#8220;3px&#8220; border_color_all=&#8220;#2F1447&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p>Bautr\u00e4ger Projekt &#8211; Dorftsra\u00dfe | Sch\u00f6neiche<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.27.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#000000&#8243; text_font_size=&#8220;20px&#8220; text_line_height=&#8220;2.5em&#8220; custom_margin=&#8220;||||false|false&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<p><strong>Bauzeit:\u00a0<\/strong>1,5 Jahre<br \/><strong>Fl\u00e4che:\u00a0<\/strong>ca. 1.255m\u00b2 Wohnfl\u00e4che<br \/><strong>Objekt:<\/strong> Dorfstra\u00dfe 6-7, 15566 Sch\u00f6neiche<br \/><strong>Art des Objektes: <\/strong>Neubau von 2 MFHs mit je 8 WE und 12 Tiefgaragenpl\u00e4tzen<br \/><strong>Fertigstellung:\u00a0<\/strong> 2020<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;3_5&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC01196.jpg&#8220; title_text=&#8220;DSC01196&#8243; _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; animation_style=&#8220;fade&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8220;1_3,1_3,1_3&#8243; use_custom_gutter=&#8220;on&#8220; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; module_alignment=&#8220;center&#8220; custom_margin=&#8220;50px|auto|65px|auto|false|false&#8220; custom_padding=&#8220;0px||0px||false|false&#8220; animation_style=&#8220;fade&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC01191.jpg&#8220; title_text=&#8220;DSC01191&#8243; _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC01189.jpg&#8220; title_text=&#8220;DSC01189&#8243; _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][et_pb_button button_url=&#8220;https:\/\/ay-bau-dienst.de\/&#8220; button_text=&#8220;Zur\u00fcck zur Homepage&#8220; button_alignment=&#8220;center&#8220; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_button=&#8220;on&#8220; button_text_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; button_bg_color=&#8220;#002f56&#8243; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_3&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC01197.jpg&#8220; title_text=&#8220;DSC01197&#8243; _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8220;1&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; background_color=&#8220;#FFFFFF&#8220; min_height=&#8220;186px&#8220; global_module=&#8220;54&#8243; saved_tabs=&#8220;all&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_row column_structure=&#8220;1_4,1_4,1_4,1_4&#8243; use_custom_gutter=&#8220;on&#8220; gutter_width=&#8220;1&#8243; _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; max_width=&#8220;100%&#8220; module_alignment=&#8220;center&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_image src=&#8220;https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Logo-e1709540175210.jpg&#8220; alt=&#8220;Logo_Boehm&#8220; title_text=&#8220;Logo_Boehm&#8220; _builder_version=&#8220;4.24.2&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; custom_margin=&#8220;-19px|||||&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#000000&#8243; header_font=&#8220;Oswald||||||||&#8220; header_font_size=&#8220;18px&#8220; header_letter_spacing=&#8220;1.5px&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h1>Unternehmen<\/h1>\n<p>AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH<br \/>Friedrichstr. 155<br \/>10117 Berlin<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#000000&#8243; link_font=&#8220;||||on|||#000000|&#8220; link_text_color=&#8220;#000000&#8243; header_3_font=&#8220;Oswald||||||||&#8220; header_3_font_size=&#8220;16px&#8220; header_3_letter_spacing=&#8220;1.5px&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h3>Kontakt<\/h3>\n<p><a href=\"mailto:Info@ay-bau-dienst.de\">Info@ay-bau-dienst.de<\/a><br \/>030 67896640<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8220;1_4&#8243; _builder_version=&#8220;4.24.1&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;][et_pb_text _builder_version=&#8220;4.25.0&#8243; _module_preset=&#8220;default&#8220; text_text_color=&#8220;#000000&#8243; link_font=&#8220;||||on|||#000000|&#8220; link_text_color=&#8220;#000000&#8243; header_3_font=&#8220;Oswald||||||||&#8220; header_3_font_size=&#8220;16px&#8220; header_3_letter_spacing=&#8220;1.5px&#8220; global_colors_info=&#8220;{}&#8220;]<\/p>\n<h3>Rechtliches<\/h3>\n<p><a href=\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/impressum\">Impressum<\/a><br \/><a href=\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/datenschutz\">Datenschutz<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Bautr\u00e4ger Projekt &#8211; Dorftsra\u00dfe | Sch\u00f6neicheBauzeit:\u00a01,5 JahreFl\u00e4che:\u00a0ca. 1.255m\u00b2 Wohnfl\u00e4cheObjekt: Dorfstra\u00dfe 6-7, 15566 Sch\u00f6neicheArt des Objektes: Neubau von 2 MFHs mit je 8 WE und 12 Tiefgaragenpl\u00e4tzenFertigstellung:\u00a0 2020Unternehmen AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH Friedrichstr. 155 10117 BerlinKontakt Info@ay-bau-dienst.de030 67896640Rechtliches ImpressumDatenschutz<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-template-blank.php","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"difl_page_category":[],"class_list":["post-473","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ay Bau - Dorftstra\u00dfe - Sch\u00f6neiche<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ay Bau - Dorftstra\u00dfe - Sch\u00f6neiche\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Bautr\u00e4ger Projekt - Dorftsra\u00dfe | Sch\u00f6neicheBauzeit:\u00a01,5 JahreFl\u00e4che:\u00a0ca. 1.255m\u00b2 Wohnfl\u00e4cheObjekt: Dorfstra\u00dfe 6-7, 15566 Sch\u00f6neicheArt des Objektes: Neubau von 2 MFHs mit je 8 WE und 12 Tiefgaragenpl\u00e4tzenFertigstellung:\u00a0 2020Unternehmen AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH Friedrichstr. 155 10117 BerlinKontakt Info@ay-bau-dienst.de030 67896640Rechtliches ImpressumDatenschutz\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-30T09:07:58+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2\u00a0Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/\",\"url\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/\",\"name\":\"Ay Bau - Dorftstra\u00dfe - Sch\u00f6neiche\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-04-29T16:04:25+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-30T09:07:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Dorfstra\u00dfe &#8211; Sch\u00f6neiche\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/\",\"name\":\"AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH\",\"description\":\"Der Partner f\u00fcr Ihr Bauprojekt\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"de\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ay Bau - Dorftstra\u00dfe - Sch\u00f6neiche","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Ay Bau - Dorftstra\u00dfe - Sch\u00f6neiche","og_description":"Bautr\u00e4ger Projekt - Dorftsra\u00dfe | Sch\u00f6neicheBauzeit:\u00a01,5 JahreFl\u00e4che:\u00a0ca. 1.255m\u00b2 Wohnfl\u00e4cheObjekt: Dorfstra\u00dfe 6-7, 15566 Sch\u00f6neicheArt des Objektes: Neubau von 2 MFHs mit je 8 WE und 12 Tiefgaragenpl\u00e4tzenFertigstellung:\u00a0 2020Unternehmen AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH Friedrichstr. 155 10117 BerlinKontakt Info@ay-bau-dienst.de030 67896640Rechtliches ImpressumDatenschutz","og_url":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/","og_site_name":"AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH","article_modified_time":"2025-01-30T09:07:58+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"2\u00a0Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/","url":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/","name":"Ay Bau - Dorftstra\u00dfe - Sch\u00f6neiche","isPartOf":{"@id":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/#website"},"datePublished":"2024-04-29T16:04:25+00:00","dateModified":"2025-01-30T09:07:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/dorftstrasse-schoeneiche\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Dorfstra\u00dfe &#8211; Sch\u00f6neiche"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/#website","url":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/","name":"AY Bau- und Dienstleistungsgesellschaft mbH","description":"Der Partner f\u00fcr Ihr Bauprojekt","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"de"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/473","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=473"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/473\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":756,"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/473\/revisions\/756"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=473"}],"wp:term":[{"taxonomy":"difl_page_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/ay-bau-dienst.de\/wp-json\/wp\/v2\/difl_page_category?post=473"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}